陳雲係咁勁揪就唔駛輸幾條街啦

佢係有料
但痴線真係唔係咁多人接受

係架，到而家都仲要拎個失敗者出黎講，都唔知為乜

唔想比人講就唔好響facebook出 post啦，都唔知為乜

成日話咩中史幾重視佢點點點，講到好誇張，到底真定假

做到特首先講啦
老年失業呀伯

原來佢細個毓民九年

毓民都可以弄孫為樂
根伯就間唔中病發引人注意

9月話淡出
11月話引退
寂滅未呀仆街

唔撚係呀完全唔覺

陳雲你好

原來同劉華同年,髮型真係好緊要

屌你老母

?

之前一睇選舉單張先知佢咁後生
李柱銘 78歲
田北俊 70歲
田北辰 67歲
黃毓民 66歲
梁振英 63歲
陳雲 55歲

所以大家成日鬧佢廢老，真係錯晒

佢頂盡係廢青

師兄抽得正

55歲唔需後生,不過佢d支持者成日叫佢同毓民係兩老以為佢起碼六十幾

咩你覺得佢配左劉華個頭會後生d咩

搵人key下.

田北俊個樣睇落係最似50幾

我仲以為毓民64